心好痛

我想要𠝹刀

好辛苦

對唔住我又叫春

繼續

可以容我死？

我不值得被愛

成日發惡夢，人都癲

我也不值得被愛 呵呵

你個名

我喊緊

心好痛。。。。。。

就嚟要食xanax 了。。。

即將panic attack

喊唔出 但好似有野塞住氣管

我試過喊到胃痛
喊左兩個鐘。。。

落街跑步啦柒頭，界乜柒手
未撚瞓醒就去瞓啦

我試過喊到手腳麻痺

我屌你老母正契弟
你老母正傻閪

未訓mon住你

我個心都好痛

早幾日忍唔住用𠝹刀一野介落自己隻手
唉 咁就有疤痕啦

如果小我有用就小啦

巴打係咪都有depression
日日都好撚想死

你地咁夜既？

失眠 心煩

詩

黏 我好辛苦

why

冇人明白 好攰 頭好痛

心好攰

算了 戴返面具示人

詩詩

黏黏

一齊心痛

聽日走堂了

go where

訓覺

以為搵me

組隊飲早茶

唔係搵me sad了

Pm

一齊 go

where

問神廢

真係返唔到轉頭？

自私飲

係 mola mola

搞大佢ok

ok你問佢

你熟 你問

無需要快樂

恰

反正你一早枯死

唔敢 大佬

如果有眼淚

22年前早已枯死

尿來

正評我比

我不敢再暴露自己的弱點於人前

唔好幻想咁做會得到想要既反應

rip 放棄了

Details

以後不敢亂放負 唔係會嚇走身邊啲人

不舒服了 叫春了

詩。

連續幾晚訓唔到 頭好痛

問小2借藥

腦袋一片空白。

一早收埋哂

你快啲嚇走我plz

試下寫日記

我試過記錄夢境

唔打算

試過 寫左一張a4紙

咁愛我呀

日記呀

不了 週記ok

每日寫低幾掛住佢 正

？？？

我不掛念任何人

雨過未見星晴

咁寫詩

我冇着自信鞋

用眼淚寫？

用眼淚磨墨

怎

黏手

冇 叫下你

正 寫係自己身上面

攰了

幾時食心

快

打多左

唔好玩啦， 一d都唔happy

你死佐， 你屋企人有幾唔開心， 佢地下半生點過， 你係想像唔到架

死左想像條鐵

今天食

所以咪話俾你知， 你屋企人點生存落去

On9

唉， 個種痛……

米叫拉

睡覺不重要

沒睡

強

多謝分享

一起聽

聽緊了

我置身一個非我的城市 活在殘酷世界

痛死你

冇返學

走堂 zzz

放棄人生

叫咗春未 唔好叫浮雲哥

唔叫了

叫咗成詩姐未？

成屍 封棺

太監小李子

頹喪地仰望你在晚空瑟縮山腳底

就係屋企人搞到我病
我已經唔會好得返

I am really unhappy

入嚟坐下 嘻嘻

Hello hello

食飯未

食左了，你呢？

我日日都痛
透唔到氣

dd

冇胃口 唔食了

圍爐

迷茫

怎了 做咩sad

食麵包

dd sad我咪sad

who is dd

樓主

唔食了 我想靜下

烘燶了

。

，

黏黏 愛你 竟然mon住我

詩詩 mon9u

有愛

好緊

好淚

迫得太緊 哭了

To 迫 or not to 迫

埋啲呀

My dear詩詩

飲杯

醒了 飲

屌，好想鬧人

鬧 go

Go

聽日約左見社工

請支持安樂死

有無人

一訓醒就好抑鬱

唉... 好空虛寂寞

唔想做人

點解會咁？

叫返隻雞開心下

訓得著又如何？都不想睡醒

好想一睡不醒....

好辛苦既感覺呀⋯⋯救命

Endy 呀⋯⋯

心好唔舒服

Hello

發生甚麼事？

好主意

唉，好想醉

都飲唔醉既。。。

飲唔夠啫

嘻嘻 痛

一齊

累人累物 嘻嘻

真

block埋我 嘻嘻 痛

不了

頭痛

食500mg paraacetylaminophenol

食咗一個禮拜